今晚19:xx蕃茄師兄遇上阮民安

每日排到仆街食黃店, 頭先19:15一條友去到蕃茄師兄攞飛等到20:00先有位.

等位途中阮民安一家三口出現, 老世立即出迎, 即比張四人枱佢直入唔駛排. 仲要三個人坐四人枱唔比搭枱.

我自己就好似食光速餐咁想快d食完比位人地.

有d睇唔過眼, 食物質素已經唔提, 但老世就算唔駛佢等位都應該用盡每一個位比同路人搭枱. 大把單身狗享到等緊.

召喚 吉野妹

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1

deadline fighters 請出招

唔洗咁都批鬥啊...
好似去飲茶咁 經理見到熟客自自然然會開張檯比個熟客咁
雖然道理上唔啱 但係呢d算潛規則掛 我諗
利申 唔鍾意Tommy

平時梗係無問題啦 但宜家食黃其實係打緊仗 排得耐可能令有趕時間既同路人等唔到 結果個餐跌返出個黃圈外. 我自己係咁諗.

民主男神待遇緊係唔同

我諗起之前譚詠麟之前又係入食店門希望即刻有位 有特權

好撚戇鳩

個湯真係麻麻